原來機場入境管制措施形同虛設！抗疫防線完全崩潰！

有班機從馬來西亞吉隆坡即將抵港！

另有一班從南韓首爾飛抵本港！

另外有二班從南韓首爾飛抵本港！

一班從台北飛抵本港！

推！

咁有香港人返黎架嘛天才

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席

空機都可以飛，因為要運貨

有事就返嚟香港，香港有事就離開

考慮到實際情況，小部分人士將可獲豁免於上述的入境限制及／或檢疫規定

有時airline會為左留timeslot而飛空機